啱啱分手

都拍左半年 最後都係要分
唱番首螞蟻

好彩分手

好你個頭

因咩事分手？

惡撚到

自由身

分手仲話好彩 抵比人話

又係第三者
again

點樣發現？

佢自己講

祝佢早d死

咁就唔駛考慮啦，走得瀟灑

又浪費左自己一年時間
浪費女人時間既全部都係賤男

btw，你講第三者again，你今次係發現佢第2次 ?